我有少少嘢想提醒大家！！啱聽就幫手推！！

入黑前一定要到入中大支援中大學生！！！！！！！！！
支那人走哂！！
今晚情況只會更加嚴峻！！！！